做緊海關/想考海關入哂黎

想問下如果今年final year 想grad左就做 要幾時開始報？ 但係未grad未有cert可照報？驚太早報到時入學堂(假設passed) 會早左入 到時又未grad
感激

讀哂咪報囉 cert 果d 野後補啦 見散仔都問咁多

可以報架啦
你唔駛驚太早 因為無可能
遲一兩年就有可能

冇人想請你呀

可以報名先 因為快則好彩的話四月入頭班 你都仲有幾個月時間準備